有人為死士整左條片，喊到收唔到聲

有人為死士整左條片，喊到收唔到聲

香港人，進一齊進，退一齊退。不割蓆不指罵，香港人加油！[香港要贏]

有冇巴打放上Reddit?

我冇野講

講唔到嘢

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我無嘢講

我無野講

我講唔到嘢

講唔到野

試著說
我無野講
唔使理會佢講咩
唔好比佢氹到
唔使認罪
我要見律師
唔好比佢大到

玩白色恐怖?
記得黑警 無一個好人
唔好中佢計 扮關心你

我無野講
我無密碼

無野講

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
大家記得善用Blockchain 永久backup重要個人資料

【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

無問題

香港人 加油

我冇野講！

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我有權唔unlock 電話

我冇野講
我要見律師
唔簽任何文件
電話唔解鎖
合埋眼訓教

我冇嘢講

我有權唔解鎖 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師
我有權唔解鎖 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師
我有權唔解鎖 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師
我有權唔解鎖 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師
我有權唔解鎖 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師
我有權唔解鎖 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師
我有權唔解鎖 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師
我有權唔解鎖 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師

我地一齊黎
我地一齊走

不說話，不簽字，不解鎖，不心軟，不流淚

睇一次、喊一次，我無野想講

我講唔到野

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我要去廁所

Nothing to say

p

我冇嘢好講

WE ARE HONGKONGERS

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要食飯 要毛氈 去廁所

幫手俾個like 900幾個likes但有54個dislikes

我無野講 不過推

有好多野想講

收唔到聲！

喊到收唔到聲

樓主又放催淚彈

我無野講
香港人加油

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食野

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
0

試著說
我無野講
唔使理會佢講咩
唔好比佢氹到
唔使認罪
我要見律師

收到聲

我冇嘢講
我冇嘢講
我冇嘢講

我冇野講
我要搵律師
電話唔解鎖
唔簽任何文件

我無野講
我要搵律師

我無野講。

我無野好講

我唔會簽

雖然有鄉音
但佢係真香港人

字幕太細

欣賞你整呢條片

但點解要課金支持嘅唔係最急切個班，而係你？

「如果你想用金錢支持下我~
可以Paypal 去以下「救救小Zero基金」
基金網址：

我冇野好講

我無嘢講
我要搵律師
電話唔解鎖
唔簽任何文件

我無野講。。。

點解會有跑馬拉松片

借位宣傳，營救義士

請手足幫推

[文宣] 營救義士!!!

我冇野講，我想飲水水

我無野講，我要流淚

講唔到野 我冇野講

去到最尾起雞皮

我冇野講

真正既香港爸爸有一日終會立國你會係國父

推啊

我都係

你地每一位都係英雄黎

催淚片

我冇嘢講 有洋蔥呀

你哋自己諗吓

我有野講

我無野講 香港要贏
我無野講 香港要贏
我無野講 香港要贏
我無野講 香港要贏

唔敢睇

我冇嘢講

我要見律師

有咩等我律師嚟到先講

有咩同我律師講

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好大我 我投訴你

不要說字太細，試著配一副眼鏡

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我有權唔unlock 電話
我喊到仆街

雖然睇左 聽左好多次 但係每一次都會不自覺流馬尿

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你..

好感動
希望可以延續到呢種民族團結精神 (唔係指中國人)
香港人

義士

我有權唔解鎖 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師

我要見律師丫！
我要屙屎
我冇野講

聽到一齊走已經喊左

推

同意欣賞佢整左條片

不過youtuber都要食飯
明白原因既，可以體諒下佢
但會唔會捐錢比佢就另一回事了

我冇嘢講

好多畫面好多感受，好似經歷咗好耐
但係原來都未夠一個月

聽聲都feel到嗰種柔嫩

聽得出呢個爸爸唔係啲咩飽讀詩書嘅人
字裡行間無咩華麗嘅修飾
每一句說話都好真摯好動人
佢講到「爸爸比唔到啲咩你」嘅時候
眼淚好似水龍頭開左咁起勢咁流
多謝你...

我無嘢講，想講都講唔到

唔好犧牲啊
你仲有老婆仔女要照顧㗎

我咸到講唔到：嘢

我咸到講唔到嘢

推！

不能輸

笑到收唔到聲

我冇嘢講
我冇喊到

推

我無嘢講！

試著說
我無野講
唔使理會佢講咩
唔好比佢氹到
唔使認罪
我要見律師
唔好比佢大到

整得好好
好感動

喊到

我無嘢講⋯⋯

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我有權唔unlock 電話
唔好凶我
我投訴你

我無嘢講呀！

我無嘢講
我有權唔解鎖
我要見律師
免費法律支援 26081400

一齊加油。

Push!!

屌 我冇嘢講

好感人

喊到停唔到
希望當初同路人不要冷卻 不要忘記初衷 一齊行埋落去

我無野講 我要見律師

我哋梗係明白影片所講嘅嘢
我係唔明點解佢哋唔明白

我唔敢睇

無野講，唔簽野，唔解鎖

push！！！

我無野好過 但成塊臉都係淚水

我無嘢講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我有權唔unlock 電話

我無野講 我唔解鎖 唔記得密碼
我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我無野講!

共同進退！不譴責，不割蓆，不篤灰！

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我有權食飯 要氈 去廁所

唔敢睇 我驚喊到收唔到聲

恐懼是魔鬼的武器
敵人希望你恐懼 所以請你不要恐懼
你都無須恐懼 你和我們都在一起 因此我們強大

我有權唔解鎖 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師

我地一齊黎
我地一齊走

我冇野講。
大聲喊。

我喊到無野講，我要去廁所，我要飲水，我要搵律師

push

我有嘢講，但講唔到

眼濕濕，但我無嘢講

我冇嘢講...

我無野講啊屌

我無野講 講唔到嘢...

我無野講
我要見律師

我無野講
喊咗咋

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件

我冇嘢講
我唔解鎖
我要食飯
我要去廁所
我要見律師

我無野講！

我無嘢講
聽唔明？
汪汪汪汪！
得？

我冇野講 我唔會解鎖 我要搵律師 我要投訴你 我要食飯 我要去厠所

我無野講 我搵律師

我無野講 我唔解鎖

又放催淚彈

我無野講
我好感動

我冇野講
我要打比律師
唔簽任何文件
我要食野
我要去廁所
無權叫我解鎖電話
合埋眼訓教

屌條片

好Q呀啲囡囡聲怪唔得咁多人去威啦

點解你有野講
我無野講

我
冇
野
講

香港人既老豆
我冇嘢講

我有野講 你仆街死啦 block

我冇野講😔

推上10000 正皮！

我喊到講唔到嘢

我冇嘢講 我搵律師 我唔解鎖 我唔會簽

我無嘢講
唔記得密碼
我要見律師

我 講唔到野

我冇野講呀

我無野講 淨係喊了

催淚過催淚彈

推比全世界睇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

喊左 我冇野講

屌你咩
本來我都無咩受負面情緒影響
但你搞條咁煽情既片比我睇搞到我都抑鬱埋.....

睇LIVE都聽到想喊

我無野講
總之同所有手足共同進退

The video is being shared on /r/HongKong

你個委任證呢？

阻你少少位

[Reddit, Twitter, 海外文宣JJ入] 《這是一個吃孩子的政權》英文版

Shared 去r/videos
多好多外國人睇到

我今次真係無野講

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要食飯
我要飲水
我要毛氈
我要去廁所
我要驗傷
我要投訴你

唔係好敢而家睇 不過都支持
多謝整呢條片嘅巴/絲

我無野講 唔解鎖 唔好凶我 我投訴你

香港人 加油啊！

真係無野好講

我唔講野

----------------------
我冇嘢講
我有權搵律師
我有權唔解鎖
我咩都唔會簽
你唔好兇我
我要投訴你

齊上齊落 不撤不散 不分化 不割蓆

我無野講😭

痴線
live即場坊問可以講到好似廣告對白咁

希望香港會變得好

係催淚彈呀

我有嘢講，我掛住你地

喊到仆街

好感動

真係睇到好崩潰

都話冇野好講

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好兇我 我投訴你

我放r/worldnews

我喊到冇野講

我無嘢講 真係無嘢講

我有好多野想講

請廣傳
如被補 要記得
我無野講 (不斷講 問咩都係依句)
唔簽任何文件
叫律師 (點都好 save低幾個聯絡資料)
同自己講唔好驚 當人廢up
唔解電話鎖

Push

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 我要驗傷

Lm

我有好多野想講⋯但唔知點講⋯

我冇嘢講
我有權搵律師
我有權唔解鎖
我咩都唔會簽

推上國際

Onion

我講唔到野😭

除咗喊，我無野講

就算只係為左呢幾個人
都值得我地既無條件支持
仲有好多鏡頭後既手足

嗰晚睇完呢兩個訪問 喊到仆街 成晚訓唔著

唔好意思借一借位

麻煩所有想自殺嘅人麻煩入一入嚟

我無野講
我..我....我......
多謝你

我覺得全部想以死明志 攰 頹 想放棄既人都要睇呢段片
諗返大家究竟為乜嘢而辛苦咁耐
睇下人地點樣真正博緊自己條命
全部人都要睇

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

喊到仆街...我冇野講

我冇野講
我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)
冇律師 我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院

屌你唔想睇呀！

我無野講
我要見律師
我有權唔解鎖

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要投訴你
我唔舒服要去醫院
唔信毅進仔

人地同樣係阿爸點解我屋企兩老唔可以好似佢咁諗
好想兩老睇哂條片不過無乜可能

我無野講 我要見律師 我唔解鎖 我要飲水

我無嘢講
我唔解鎖
我搵律師

我冇嘢講
唔好解手機鎖

香港人、年輕人，我們已在正路上，即將見到光明。不要氣餒，不要放棄，我們還在你身旁，一起走下去。

香港人加油

嗚呀

我冇野講呀屌

我冇野講
上reddit講

我無野講
唔使理會佢講咩
唔好比佢氹到
唔使認罪
我要見律師
唔好比佢大到

玩白色恐怖?
記得黑警 無一個好人
唔好中佢計 扮關心你

我無野講 要搵律師 電話唔解鎖 唔好兇我
唔簽任何文件

頭個幾秒已經想喊

我冇嘢講 唔好整喊我 我投訴你

配埋D音樂

偷渡？

幾歲? 知唔知文革果時偷渡左唔少人?

發覺近排成日都哭

對唔住on9 P牌仔意外㩒咗負評，絕無不敬之心🙇🏿‍♀️

屌 我搭緊車嫁

唔好用死士依個名
唔好再鼓吹

香港加油